[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

今日美國出左聲明 讉責班黑警十一濫捕
快D入黎撥火 屌鳩班黑警啦
hastag常用 #HKpolicestate #HKPoliceTerrorists #HKpolicebrutality

順便煲大黑警非禮女記者單野 [暫時未搵到相關英文文宣 搵到話我聽]

Twitter任務精選

唔好忘記12手足 基爾巴每日都會更新相關Tweet

最近蘋果/Gphone/朱凱廸都有出Tweet講
希臘船Angelic Glory雷達好有機會紀錄到究竟共狗有無越境拉人
最新整合Twitter策略 唔可以比線索沉底

係Twitter幫手撥火 屌鳩黑警阿

Push

幫推

寶寶
今次唔洗叫 自動進來了

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

以後唔準離開我....地

見字上Twitter
24小時更新：

推

P牌照嚟

多謝手足

來

push

已RT

幫推啦retweet 師

再推

大力推

rtrtrtrtrtrtrt

日日rtrtrtrtrtrtrtrt

秒秒rtrtrtrtrtrtrtrt

美國主動出聲，十月一單野都出聲真係估唔到

呢個真喎 十一拉既人數比過往真係少好多

Push!!!

hi

Retweeted & Liked

up

做哂任啦我

up, 已rt

推！